[LOL] 有無人一齊打ARAM過下日神

有時單雙排都會遇到啲台灣人
又要廢又要嘈 想草夠五排一齊打
間唔中玩下歡樂場咁

一直都好中意玩aram

Id

ididid

美服定台服